點解流行經典50強冇王傑?

明明王傑好多首都係經典 e.g 幾分傷心幾分痴 誰明浪子心 心癮

請到嘅機會係0

幻想下黎小田/三字經扮王傑唱

佢好似好憎香港
對上一次已經係n 年前容祖兒演唱會

驚俾人毒多次？

Keey返個身型，雖然爛聲，但仲會有市場架

佢變左怨婦

無綫有能力請到四大天王先算。
根本無綫而家冇料，只係識搵舊歌，仲要唔係四大公司嘅嚟唱，唱又唱得少少，到喉唔到肺。
仲好聽又點？次次食老本食唔到幾耐。

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉分開的心意

你叫我柒頭杰 你說這聲音可像你

有冇人睇緊

誰明浪子心

黃百鳴都唱

我初頭睇以為係安德尊唱歌

巴打,你係咪讀洪水橋某中學架